港共政府唔會理任何一區。而家佢唯一死穴就係機場

林鄭政府所有官員只會睇北京。唔會關心香港人死活。所以民意啊輿論全部都唔關事。上面老細已經認同左一切嘅破壞都係示威者搞事破壞一國兩制

我哋再係依方面示威只會繼續送頭。官員繼續冇事。

唔同一般國家有數個或以上機場
香港只係得一個民用機場冇代替

你見政府冷處理機場19航班事件已經知道呢個係佢嘅死穴

機場絕對係全個香港嘅樽頸位有影響或者停咗喺度北京啲觀都冇得飛落嚟香港。問你死未

打蛇打七吋。集中力量去機場